無知一問 關於銀行制裁

如果銀行跟美國佬制裁果11隻畜生 鄰國咁要臉係咪會反制銀行 到時踢走銀行我d loan係咪唔洗還 相反正資產既就無哂。如果銀行唔跟制裁又比美國搞 銀行又有排煩，呢個算唔算銀行必死結局

burn with us